人無齒便無敵 指嘅係咪bb仔?

定係啲牙甩晒嘅老人家?

中文U?

哈哈哈

玩諧音啫

中文U confirmed